屌奶星 而家班狗無人到請童工？

同阿婆差唔多高

童軍黎 體諒下

對鞋........

蒙蒙蒙 蒙乜狗啊 你個身高出賣左你啦 哈比狗

射完毒氣扮好人，收皮啦

咁矮着曬gear會唔會無力跑

侏儒

高𨶙到

收到風係波台利迷

牠首

牠首來

個牙婆起碼有182

屌 推呀婆出馬路

高過我

你無人地d狗格咁出曬黎 收皮啦

咪爆名

點考入去

少年警訊呢

早排見到一堆得一隻
呢排見到有3-4 隻都咁矮
可能少年警訊嗰啲都調埋嚟

曾他首嚟
呢班唔見佢 , 忙住OT

哩排都唔見你

街站7x24

望落似女仔黎